[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #287

繼續

JT 都都可能贏到GMB

想睇jp faker用泡面頭

差D中1001

下場不如比貝貝上
比佢玩之餘又唔影響出線

都睇下佢點troll
又可以賣人情俾klg老細

又可以比香港隊長keep 住0死

留一手俾人估下好過

日本仔拎大制打實拎世界冠軍

其實杯面頭有咩咁勁,見到場場都ban

幾時變左香港隊長

估唔到Grex入圍賽都屈人機

Candy幾勁
有bj半成實力

你又岩

放baybay練兵

日本仔

屌打連登仔 個個都吹到LMS 最垃圾咁

想問下入圍賽 同英雄聯盟世界大賽有乜分別

廢到仆街嘅就俾人知無後備

CEROS玩heimer玩得好

bj 咁carry
睇好TSM S8保底4強

VAYNE

Vayne

vayne

估死人咩

決定大賽16個位中嘅4個位

真係日本UZI同日本FAKER

FREE SM

真心覺得grx就算對kt都好大機會贏
中路唔比較 candy場場都打爆人
上路pk6smeb4
Kt jg廢老一個唔講啦實比人撚爆
下路mata回晒塘加埋自爆deft
贏面起碼8成 真係坐亞望冠

VAYNE D卡留黎ALL IN UZI好過啦

屌你, 我放左zigg架

ban 劫?

有無日本 QQPR

咁英雄聯盟世界大賽要有咩資格先攞到

架仔d pick點估...

銅牌場

咁樣先好睇,唔跟meta玩

點解會BAN ZED

BAN 希格斯

洗唔洗咁驚

點估呀

俾錢就有

咩bo

咩bp黎

Bo5幾時打？

點解日本仔估到佢地隻vel'koz係打bot

銅牌soloq必ban

炮娘凱莎變哂蟹貸

成日想講...
Ornn張圖可唔可以改一改佢呀
個BAN位黑到唔留心都見唔到佢

放棄人生???

中左隻

不過係kabum!隻jg蠍子
molamola又扣分

哩個bp點估

放左2隻貪啃奇

屌點估
中左3ban同青蛙
巴西仔唔好送分

因為日本仔就係玩呢味

steal唔好再俾人steal jg啦

可能OP GG查到掛

中蠍子
本身以為日本仔必PICK 法弱智

係咪慣左多蘭盾唔買水

中左kabum蠍子青蛙今次真係kaboom

We’ll kick Worlds off in South Korea’s capital Seoul, where 12 teams will compete for the 4 remaining Group Stage spots. Dates for the Play-In Stage are as follows:

Oct 1-4
Oct 6-7

Grx打日本仔未必夠抽
Empty自己都話勁

根本就放棄治療
鳩玩

蟹口田

不過暫時叫好過上年hka
叫真係個gp頭seed

因為之前LCK 出vel'koz係紅方最後counter pick
但今場vel koz 出咁前面會可能打ad

下路打得咁激烈

thx巴打 G2出局當然要live睇

好想睇PK對Letme
佢地兩個風格真係好似 Champion Pool又似

中aatrox同沙皇 無眼睇負分

LETME係上位版PK 眾生平等 點夠打

完全無鏡頭?

Pk carry好多喎
Letme永遠藍領

打咩上都強制令對面變坦英
0鏡頭

sion個閃想點

有巴打既600RMB冇左了

LETME既對手勁咁多都可以平線

會唔會燈死日本仔呢

係我害左佢

GG

咁撚樣衝塔

不科學團戰

蝕到入肉

我都估唔到會輸死咁

然後大家又可以收番埋哂d aatrox 卡

Pk打lck上路比人撚狗咁撚都好意思同letme比

架仔

岩岩上路個波點解會有AOE恐懼

特殊能力 ： 眾生平等

On9巴西仔

jg係韓仔

教練個樣

下季 賣candy/baybay

aatrox招大會恐懼小兵
純做下效果貼合返個故事

Pk mmd都打唔穿就算啦

應用法
R閃

下路 Titan

宇宙第一上單 點會打得穿

Thanks

letme比mmd貫穿啦

呢場兩邊JG咁鍾意駐上

上路兩個好GAY, 係到你KNOCK UP我, 我又KNOCK UP返你

呢個韓仔

兩隻坦knock up極都冇鏡頭架啦

係咪打緊假波

架仔要輸啦

DFM好勁??笑4

我有3張vel koz

ceros銅閃

日本雖然輸,但有反CUP感覺

做咩日本隊今日又變返咁正常

到你放3張個陣就無人PICK架喇

瘋狂格劍

正常地廢

TITAN 係EVIL Q唔中果時BM
笑到

日本仔掛住睇av廢晒武功

又變番白金
還我LJL faker

留返比crown

日本上野真係好大個洞

汎已經上裝慢...仲要QSS拖一拖....
日本要打反cup仲要守多十幾廿分鐘...

個JG好廢, 係咪似住自己係韓仔係到呃飯食

上路再單推就好快肥

Replay？

日本動漫係咁架啦 英雄緊係最後先出場

擺明幫佢肥咁

KBM隻上路同一個位同一個死法
送夠未

汎成到形，咁沙王都得啦

傻既 如果真係有得睇既話grex中下野一早爆左啦 上路有咩好睇

想開巴龍
應該好快Throw

大坦互攬
但0傷害

偷到

蠍子閃上去係咩玩法

日本花生

韓仔做到野

ＤＩＧ？？？？？

做未來人其實唔難

蠍子閃去r
然後無人夠力打巴龍 仲比人重埋

唔記得左韓仔黎, SOR

睇ornn樹人你揼我一下我又扑返你一下，好撚精彩

而家又可能守得到
汎成形同沙到成形既威力差好遠喎

出左防鞋之後0傷

STEAL.. 人如其名得個偷字

咁樣都爆就真係唔好打職業

日本仔比人睇穿手腳定比連燈燈死呢

偷到巴龍連一座外塔都磨唔走 molamola

感動既係熟悉既日本仔返來了

懶高章玩D on9陣

gg

sion比azir大擋到架咩

自己pick死

中左VN同劍魔兩邊都加分打得越亂越好

汎真係得uzi上場果陣先all in算

azir招大判定係牆黎，你而家先知

係阻礙物都擋到
特朗德招E, 冰鳥W 之類都可以斷鳩佢R

睇個樣好rng陣wo

隻奶媽唔跟汎
真係傻豬
酒桶就由佢啦

kabum如果贏左而一陣兩隊都輸俾C9 要睇呢兩隊打加賽 喊出黎

睇名唔係

諗起之前玩aram
同隊sion比同隊冰鳥個牆擋撚咗招大

汎真係要UZI先玩得起

汎頭先跟隊友向上走,閃既話
就話唔定反cup 到...

日本隊 TOP果架唔係AE86 係魔鏡號 根本睇唔到佢做緊咩

如果係RNG 呢場1lv 已經換左線

賽規係打加賽 唔係睇比賽時間長短? 真係唔想睇佢地

屌你仲放左3隻賽恩

聲都無埋

汎d走位 笑左

應該係打加賽
舊年HKA有打加賽

YOUTUBE無聲

酒桶負分

估唔到隻aatrox同azir 幫我拎左好多分

終於完

迫害我日本國

隻sion 負到傻tim la

AATROX咁耐好似都係出得兩場

日本仔上路個架應該叫咩車

自己pick死自己

c9講句多謝先

係咁影住日本FAKER

靈車, 成撚日死

魔鏡號

白車

我知 但係我諗住最多撞完停係度 估唔到原來仲可以彈返佢轉頭
要柒到深潛了 利申賽恩專7

C9嬴日本+巴西的話, 2隊應該要加賽

如果轉頭c9 兩場都輸晒係有tie breaker 打定點??

RNG既話應該唔會咁pick中同sup

日本好似好鐘意pick soraka

G rex贏埋bo5 go d?

加賽唔知有無天選之人呢

完美counter
賽恩張卡都唔知放唔放好

Aatrox正常人都唔敢放啦
一肥起1個斬9個

上年都無

要睇g2會唔會出局

舊年都冇
唔使ff

Yes
前提係要贏到
打g2未必贏
Edg走線嘅
一定輸

兩隊爭第二

好難播大佬

琴日都輸左一場 如果 次名出線
一係打C9 一係打EDG 一係打GRX
咁實有一隊出局架喎
咁到時GRX咪唔一定入D, 可以去B

G2 兩場都好難睇下喎
輸都唔出其

4個POOL1入哂先係
如果G2翻車的話, 就有50%入B (因為係G2翻車的情況下, C9有50%可以入A)

咁廢 真係唔出奇

why??? c9 兩場輸晒,3隊都2-2

總之C9 EDG G2 是但一隊入唔到小組賽
GRX就唔一定去D

目前睇黎G2係有機會次名出線 打C9 EDG GRX

G2點都會生性 全贏 羅第一SEED 唔係16強都入唔到

三隊都2-2 應該係睇比賽時間長短 跟住再打兩場加賽 2同3名打 贏左再同第1打

G2一定搏打grx

C9 EDG GRX打外卡應該冇乜問題
被G2搞一搞次名要打佢就麻撚煩

最擔心grx啫
其他兩隊當生菜咬

你都傻 G2 唔羅第一SEED 16強都無得打

因為C9唔會輸囉on9

如果打grex呢咁
最怕grex拎左1st seed但bo5要打g2

明晒,thx

唔通專登羅第二SEED 打EDG C9?

Lms傳統
冇咩運仔

咁咪話唔一定囉

LMS傳統 VS LMS運氣隊

到底邊個贏?

之前唔係話grex小組全勝+bo5贏就一定grp4咩？

G2 唔生性

因為之前係prefer LMS都可以全勝
其他三大賽區無理由唔得
但依家g2出左事

前題全G2 出線

上一個POST 幾個叫我買日本隊 首殺+勝利 針到仆街

隔黎3組SEED1第一出線贏晒就係

一旦碌左入B組
又一隊0-6

NA EU 呢D 不嬲吹大架啦
同LMS 一鳩樣當自己真係大區

我都估唔到隻蠍子有分

VIT 有得一戰

睇史迪仔手刃舊隊友仲好啦
成隊拎世界冠軍唔帶史迪仔去

出左16強先啦 一黎就0-6 咁唔洗打 番屋企訓教算

好難輸比而家既g2喎

GP A入邊隊都無所謂 AFs都會笑到最後

電狗怕異地雞入左去啫

EU team上下限可以差好遠，冇路捉

好想睇uzi再拎亞軍

鑽石哥喊呀?

好想睇EDWARD 既TRASH

今日冇牛日

點解係fw怕？
Fw撚過rng同lz會唔夠afs打？

炮娘今日已經無人玩

Fw嘅實力 大家都知會發生咩事

KLG 生性又多打場加賽

證明過自己都被人睇到咁低
LMS 真係慘

犀牛

未係BO5證明過嘛

仆街今日冇kai sa同trist

On9先會覺得LMS一定廢過NA/EU

Maple舉鐵舉到斷腳

佢講緊分組賽喎
閃電狗BO1 邊隊都唔驚啦 打外卡打韓狗一撚樣
BO5 就唔知啦

舊年1-5?

上年1-5 唔好咁老定 睇衰好過毒奶

天選之人今年點解好似難玩咁多

有今年MSI 同RR 唔睇
仲講上年咩

啲meta係上年嘅
點玩

今年msi week2就跪左兩場啦

中左QQPR 同LB

所以咪話打韓狗同打外卡一樣
邊隊都唔驚架 上下限差咁撚遠

Moojin俾karsa嘅大槍槍射到成身都係
我重好記得

天選之人 係edg既場就塞晒夜曲同eve
今年牙廠準備拎呢兩隻贏冠軍

前輩教育 俾人反野反到呢

笑死, REDDIT前少少的回應已經見到:
TSM Empt2y (if he can sustain this level of play against stronger opposition)

Ps 他只是翻譯

NA連翻譯競爭都咁激烈

有邊隊有翻譯需要先

Tsm karsa

Edward 真係回塘回撚到
咁樣Face check

台仔講得英文都退休啦

Q都唔撚扔

當年係TSM唔要佢
BJERG直情係STREAM講左
而家真係好撚彩

GMB唔係連南美都輸咁垃圾啊

Rng表示：好彩啫

Karsa 呢D 精神力咁低去到TSM 被人屌撚死

Day3唔係你針我打就我針你打啦

Rng叫緊急關頭都重有狗同XD

Grx幾點再打？

冇提早/DELAY的話 8點

開咗W?

我天選之人放左剎雅

凱莎牛牛無晒影

GMB愈睇愈似廢老隊

R緊

咁信得過外卡

GMB MSI表現唔差

A

Draven成場都行行企企 pick黎做乜

被人控咁多次連水銀都唔出，次次都閃HEAL都交唔到就被人控死左

xpeke BD

贏得咁辛苦

GREX準備試陣上BAYBAY

打KLG係佢唯一機會

就算對KLG我都係覺得唔睇好

打輸隊0-3咪好 之後可以唔洗見到佢

今日通關密語係咩

睇下pk koala stitch會唔會等登troll9佢

Push 同求

lm

第一組序號 : 2018Worlds
第二組序號 : LMSGO
第三組序號 : MEETTHETEAMS
來源:巴哈

上個POST有 咩野TEAMS

Hoball

C9個聖誕老人幾得意

多謝

每日都有???

MEETTHETEAMS係『直播派對』個序號嚟

咩活動 ??

又有LISS

發喇發喇 3隻Kaisa

牛牛場場ban

放左4隻KAISA LETSGO C9

屌我擺左兩張垃圾車

又出麗珊卓

天選之人入CODE

又出埋呢d dive comp

C9個陣幾靚 LISS同夜曲都入到場再配GALIO

Sneaky巴打

我中垃圾車+tris

我都係

仆街

根本冇凱沙

點解d人可以咁7高分

對面peel後排都靚啦 前面有urgot 豬女 又有braum頂撚住保trist
諗緊blaber要衝tris都有d難度

放5凱沙

下場C9即刻擺先

中左夜曲

3場加得50分

Liss帶裂地

夠贏

中埋兩張布朗姆

岩岩3場平均17分算唔算高

補坦度+AOE

好奇特嘅出法

屌.. 成日出 又多數果d無囉... 酒桶又無

中得雙凱莎
sneaky屌打未

中tris加兩隻sup

CC對面會加雙防

用少人用既卡合多人用既卡

低

已經博下勁隊用ryze

LICORICE

聖誕老人

豬女LEE版算比較弱NERF太過了

C9

屎力奇

ALL VS KABOOOM

返到屋企返黎見到C9輸經濟既

c9

sneaky lul

麗珊卓屈到

咁撚多金人

KABUM TAKE DOWN ALLIANCE

四水龍

c9 件JG打外卡都咁
點打RNG,SSG

Blaber未食飯？

點解SNEAKY輸兵既

BLABER玩咩都係比人拉入垃圾車

隻LB玩得唔錯
可惜俾trist呢條戇鳩玩撚死

無LALA跳上去

凱莎洗多d kda

係其他組嘅外卡廢啲 定 c9依組外卡算勁
na eu都打到咁柒嘅

trist ON99

Sneaky呢啲咪團戰型ADC

真

lb都夠冷靜啦，殺blaber睇下有冇得拖時間等c9唔攞baron

聖誕老人比人容左

LB幾勁

巴西仔啲中路係唔錯

na同eu都廢

b r a d.......

真係唔撚明D 隊,點解仲要俾凱沙繼續出場

根本係屈機英
打物法輸出, 印記加W 打爆又痛, E技又有隱形+移速
大技盾後期厚撚到

呢隻trist同埋Cdoy done有得比

自殺?

隻ad真係on9

隻AD係咪弱智仔黎

好撚想C9 輸

外卡隊係完全無視凱沙

屌 我5炮娘先搞啲咁嘅嘢

中路心諗：屌你個ADC真係戇鳩架喎

隻urgot唔負數我都可以賺Kaisa既分

Sneaky mvp

titan 好撚troll

easy

場場比C9凱莎

輸AD

Sneaky好撚憎隻蟹
想打柒佢好耐

玩禁英 贏都好正常

又枚多獲

有KAISA同LB

隻AD 有前無後

雙kaisa爽死啦

Cosplay佬嚇撚死咩

又有GREX睇

外卡通病
無論前期打得幾好,後期都會自動throw番

隻英根本唔可以俾佢落場

係咪可以睇baybay啦

屌 放左炮娘

BAYBAY

中路打完會唔會成塊keyboard車去AD個頭度

呢隻AD真係垃圾 出小金人都唔出頭巾
明明對面三隻都有魔傷
跳入龍池跟住閃走

我放撚咗5隻

隻ad由頭throw到尾喎

Kaisa出場都要睇駕駛既人係邊個

Z__n

睇到忍唔住笑

巴西隻ad重撚到

凱莎
7 1 7
擊殺7*2+助攻7*1 +勝利-死亡
唉唔計喇總之就每隻+20分啦

真係好撚廢 都唔知佢做乜

uzi專用英
隻英唯一弱點係對線 但佢對線都勁撚到仆街

點解你地有咁多牌

對線睇人
你id唔係uzi都平唔到線

5隻 又慘啲既

今日一隻牛都冇?

話撚咗 今次真係輸死你啦

中一場雙凱莎已經等於我之前一日堆既分

好似ban哂

那有卡

點解今場我唔放雙kaisa 明明其他場都放

一開始有十張，三個code一共廿張，跟住可以用藍粉買廿五張，每日登入一日三張

有屍狗就必放啦

咩code

其他隊反而唔玩 c9 edg幾大都放

根本就係ON9英

仆街之後小組賽俾UZI 用一定KDA 爆哂

LEE個POST前面有人POST哂出黎

Sneaky 40.7% Dmg

派彩

講真就算打線輸

佢出到 風切同鬼索已經好夠力

佢如果雙修 出埋金人同GA 根本冇人殺到佢

呢個係邊玩 要課左金先有？

唔洗LOL大廳上面有天選之人既LINK

抽中3隻Skarner
fat fat喇

其實都想睇下WORLDS既淘汰賽如果係DOUBLE ELIMINATION會點

兩張凱沙

日本同kabum使唔使加賽

GRex好cute

放左2隻Aatrox唔好ban

KLG準備返屋企

準備返屋企? , knock out already bro

咁都要打埋先得架

燈到

真係唔解凍下baybay
練下手感都好啊

秒

仆街 隻牛係對面

又拎得2分 我屌

仆街我隻牛 molamola

KAISAI, 又要贏分了

隻牛係對面 屌你咩

外卡永遠打到中後期都throw game

LISSANDRA

C9陣

冇凱莎呀

抄c9

準備負分

toyz點都唔會放baybay
stitch本身應該憎到佢仆街

練陣

正, 青娃

點解外卡會完全無視kaisa呢個pick

有無條BAN PICK LINK

咁帶佢黎托7咩
打斷佢隻手算啦

屌你老母臭閪KLG

撚唔掂

琴晚拆左冰女，想喊

屌你咩 skarner喺對面

我覺得可能因為佢唔係game changer 前期贏輸既決定權都唔大
同埋呢個版 kaisa varus xayah最多只差0.5個tier分別 教練覺得ban左你都可以拎第隻效益不大

又係凱沙.......

其實有咁難玩咩呢隻英

翻譯出乜呢

考驗翻譯champ pool

UZI COACH

犀牛中左我隻 牛同史加立
又要扣分了

大技閃入去
一係outplay一係送頭
冇中間

夜曲

屌 對面牛

翻譯出夜曲無得做KDA之鬼嚕

一陣就0死比你睇

屌... 中埋LB

翻譯：國際禮儀

屌 LB 牛 蠍子全部對面

開練

中路麗珊卓

KLG我 立 即 屌 你 老 母

我就係鍾意咁玩

利申 銅牌

冇放kaisa

理得你夜曲點死, KAISAI青娃分已袋
原來無牛牛卡都可以好開心

放左3隻Lucian

liss mid

凱莎青蛙gogogo

中左牛 LB Kaisa

咁邊個打ad

好彩冇擺2隻ornn

Kaisa每一次雙殺=冇分加過

屌

pk唔撚用賈克斯

5張BAN左4張喊出黎

on9

依隻一定要場場放

我中曬 4隻比人ban 牛係對面
屌比返koala玩啦

保底4分

好過去哂klg度

放左牛 想死

牛實死撚硬 LB都仲有機走

支持香港電競最後希望

1 lv升w

Kaisa推贏黑人

邊隻

史迪仔係咪4場拎左4隻ad出黎玩?

隻蝎子

lucian

係

我見uzi soloq都1lv w

Klg gg

先失一分

15ff可以嗎

保底4分準備負分了

我1 lv 點R

5MINS 唔夠扣左兩分啦

咁真係應該帶無極。。。。

今場牛牛molamola

咩事憎佢

又俾人控龍
Ol9

太troll

GREX真係穩定地輸龍

屌 好撚矛盾

打外卡就冇咩所謂
之後唔得啦咁放

呢場係咪測試stitch可以幾carry？

追番一殺ok la

Empty破處

翻譯第一次死

牛呀

this man first die

翻譯之死

KDA之鬼

翻譯打到第4場先第一次死 好勁了

冇啦冇啦

佢算好抵讚

麗珊卓開始變左帶裂地衝擊

係咪有次stitch輸左之後執嘢執到勁快 啤鳩住baybay個次

Kaisa贏黑人一個閪

同埋春季賽撚zac stitch叫佢唔好入去點知佢入去

唔夠打

pk

Gggggggg

好難捉摸呀

成班9打

亂玩到

隻牛發緊夢?

grex

大混戰

好撚9

史迪仔一定係有玩天選之人

好似低端場咁

以為打緊rank

pk 俾人單殺

Ng場咩屌

打soloq咁樣打

SOURCE?

見人就打

瘋狂打交

點解d外卡可以咁撚廢

牛仲未負分

係 追撚住隻牛黎殺

痴撚線

瘋狂殺人先好睇

投降啦

Stitch

620

史迪仔真係9玩架喎

report ad

史迪仔troll game

SoloQ

你班pk仔認真少少得唔得

翻譯死1次仍然係KDA 之鬼

我已經預計到grex打group stage會輸成點

死左2次啦

soloq

打到咁但我都係見唔到CANDY有份支援
係咪叫左佢自己推飽佢

歡樂場到

呢場癲撚左 放開曬黎玩

Stitch:歡樂場
Koala:你慢慢

我d分

KLG廢到

koala

外卡卡蜜兒撚狗

輸贏唔緊要，史迪仔攞多d頭

屌 認真啲好冇

gg grex分推位冇人守到

troll到輸就好笑

Grex 真係亂咁黎 想練下其他陣又亂玩想點

未至於
Kaisa肥過閪

agger

翻譯d大

入圍賽既水平

一個卡蜜兒carry 成隊

慎出到物防鞋舒服左好多了
加上kaisa 出左鬼索無咩問題

個qss

屌 好想有kaisa

俾人shut down兩次
幾肥都冇撚用

830

Kaisa:下？

hea 玩定點

經濟平番

擺明9hea

有預感troll到輸

10/3/0

多謝你！

candy隱型

stitch好波

公平咩 一張Kaisa都冇

Ggggg

GREX

clown fiesta...

STITCH走錯位898

抽咁耐都無kaisa
有就晨早fat fat
而家得100分

外卡水平

都係tsm清好波

都唔係佢一個錯哂
成隊都錯哂

好似幫天選之人刷分咁

反高潮

外卡廢撚到

洗夠kda未

夏季賽都冇人試過拎麗珊卓出嚟
今場明顯試C9陣

諗起都爽

20分了

國際友誼 贏番場好正常

12*2-4

殺10個又係20分 殺100個都係20分有鬼用咩

牛同lb仲有分

但都唔使咁歡樂

想睇入D組了

投降啦 無kaise

雖然都係贏
但係好似贏得有d 核突

每張卡20分呀

咁樣真係贏到IG咩

成隊係到9玩 練陣就好好地打啦

咁佢有5張就抵佢拎啦

當SOLOQ 打咪算

冰女LMS我明明記得有人pick喎
Grex就好似冇啦

1張卡最高拎20分咋?

做咩打到SOLO Q咁樣

係咁追人

※每張卡片得分上限為 20 分/每場

癡線岩岩條巴龍3000血唔一齊食埋先開戰
5v3

唔係贏唔贏都首名咩 咁認真打做咩又廢事比人study

開心嘛
雖然好唔健康

冇預佢地贏到 但佢地而家明顯鳩玩

stitch100%yolo

-1115

好撚正

係咁俾凱沙shut down人

AD 2件半VS 4件
打毛咩

對面BARON POWER PLAY 負數既

好明顯教練想佢地試下其他陣 你咁樣9玩練到咩野

一打完死3件

3/1 同4/0 都係第一SEED 練下陣好正常

隻Skarner做乜撚野呀

蠍子亂鳩咁玩

巴龍本身1500喎 佢倒扣1500

外卡個腦裝屎 雙開大隻坦
殺到都有排殺

打東東

d殺數多到

呢場係咪銅牌場黎

屌你老母lb同牛牛咪撚送啦

我冇印象啦
Candy都唔係玩champ pool怪招嘅人，所以呢個pick，我諗佢地想試下練中路開戰英

試下唔好幫人做天選之人，GREX可恥

隻黑人一個Q就就蒸發

痴線15殺 爆分爆分 都同我爆分

Stitch滿裝

追cam？

STITCH放咗5隻kaisa比自己追分

史迪仔齊裝 打條毛

toyz: 我放左五隻kaisa

無kaisa卡，公平咩

想睇下賽評可以點講

歡樂場完

So Fun

pk係咪俾慎丹利 上身?

正，kaisa

無kaisa 點玩阿

著完鞋再握手

一切都解釋清楚

應間個排行榜第一名就show 8二二二二D

kaisa比人shut down咗2次 幾肥都冇用啦

有冇巴打5 KAISA?
有就真係FATFAT

最強女高中生

咁大獲啦
CANDY依舊團隱形

咁快binc

Stitch帶你發達

都係聽日好睇d
G2

依場真係鳩chok分

發達了,有入凱莎

對面隻jg贏一波舉手 點知一路輸返
仲要鳩開大捉慎

哇 個心口仔漲卜卜

港仔賽評講得好專業 好好 值得一讚

咁既節奏真係有D 膽心 , 加油 G REX

邊度

搞手打個和大家開心啦

邊到有得睇

聽錯 以為係港仔

呢場就算啦

仲等我開心左下

歡樂場

個黑鬼幾時收皮

好彩蠍子前期做到嘢
輸都唔會負分

等睇g-rex班人膨脹,以為自己係奪冠大熱

你都係力架

如果 有 EDG 咁既節奏 就正啦

最後會唔會Grex vs G2，之後俾G2 3：0

我都講左好耐 隻死黑鬼扮識野咁

叫tsm jatt講啦

有toyz係到唔會ge

唔請我請佢

下場放左雙kaisa 牛 aatrox ire 希望C9搶到Kaisa

其實pk危危地，幾場團戰操作係有
但好似成日輸兵

唔奇
但呢加個g2

買晒卡重鑄晒都係得D垃圾CHAMP CARD
係咪可以唔洗理呢個EVENT

我覺得TOYZ 會話鳩佢地

Hi, 林鄭月娥行政長官 累積 153 積分

唔換empty做translate咁唔比面?

你擔心LMS 班友信心唔夠好過啦

放左3隻aatrox c9可以揀味

都會屌兩野ge

繼續支持架仔

兩隻夜曲
兩隻URGOT
但係場場URGOT都送頭鬼黎

係咪出Sven

認同

我一隻kaisa 都冇 但我朋友有3隻 公平咩

On9
Ban撚硬一場加三分

我不如出個leb ，出到都起馬八分

驚fw出事好過

又可以睇c9 對日本仔

C9仲未輸過

想睇佢地認真對多次

結果今次架仔贏

FW 有機會膨脹 希望有上屆教訓會好D
MAD 同GREX 兩隊就冇信心

呢幾場成日出既AD同JG一隻都冇，連牛都冇

弱智都唔會覺得自己奪冠大熱啦下話師兄

tie breaker

翻譯自己搞掂

唔使翻譯

好撚有才華

翻譯係咪lms唯一一個唔洗翻譯既選手

G2 please win

得依隻op角 投降啦

小組打邊隊

翻譯翻譯自己

已經係啦 贏外卡已經吹到可以偷ig

wei好慘, 明明佢先係coach
但人人都提toyz

好勁

幫埋人做翻譯都仲得

真。翻譯

全部coach都wfc架啦

佢係真係講咗tsm定啲人9spam

鬼咩
成隊得佢有名

G2 Please Win

grx 果場睇左d 乜鳩

仲要特登問G2

香港英文教育 垃圾極都溝通到
當年toyz S4都係唔洗翻譯

grex入到十六強已經係bouns

mad 唔駛0-6 都係

入唔到八強都唔會怪佢地

PPT D 鳩文當真 你都好幾野
你估Grex 班人會咁on9咩

垃圾極可能都係er下

日本仔贏就無TB打

翻譯之中ge最強選手
選手之中ge最強翻譯

empty答得幾得體

講真 grex 本來低沉到仆街

佢地上到尾班車入世界賽已經賺左

食哂2邊一份人工
香港打工仔

因為春季果時grex 係toyz 果時,g rex勁到痴線

wei一做,夏季前半衰過ahq domo

關香港鬼事
翻譯加拿大人
TOYZ讀到中四S2個陣咪又係講唔出
後尾佢自己學架咋
依家大把香港人溝通唔到

咁究竟當佢係加拿大人定香港人

正常coach幾勁都無人會提啦==

點解成日都要ban腦魔？架仔好勁？

可能關事啦

但版本變左都係關鍵

退休後去LPL做翻譯 見RNG個教練都有個專人翻譯

撞正ad垃圾patch真係世界末日

LJL Faker main角唔ban

最起碼唔會鳩譯先

二為一體

點會...

你當貝克 唔存在?

仲有綠茶呢

c9輸左

有冇extra game睇???

打外卡first rule: ban main角

why not both

Kkoma

T1

冇 日本仔變左2-2

EZ????夠打咩?

仆街 有kaisa唔pick

教練加翻譯

風哥

仲有風哥呢

Draven POGGERS

Pick Ezreal打Draven做咩

中英韓3語+有遊戲理解
grex入到小組賽基本上佢轉後勤真係無問題

咁多draven
meta黎?

牛排

外卡仔真係唔識玩kaisa嫁喎

叉燒都好多人提

D 同A 2nd seed真係最廢

邊止PTT呀
依度都有巴打真心咁講

最大問題係佢轉後勤要上baybay

呢到d人都咁吹啦

日本已經出局???

佢轉得後勤都唔係留係grex架啦

C9 今場真係9 pick 試陣喎

未 贏左出線
輸打加賽

真係估唔到最後係佢正選
之前仲還我laba

點解唔出Sven 想笑吓

睇下今場係LJL uzi定LJL ruler

仆街今場得aatrox果1分

draven 出到 狂暴,衝擊 ez已經要縮啦

俾佢出埋無盡,已經唔駛諗可以a得羸

屌你唔出kaisa 炮娘

又頂到下都係出乎意料
留下raise+wuji是否大於empty+candy ge永世之迷

扣馬: 我唔出名?

屌 放咗3隻ryze

LJL faker

有E 都唔用

留到tie breaker用

Jensen

將臣 POG

想問呢2日個卡片序號係咩

招大

夜曲招大

笑死

飄移點飄呀

noc:走 任你走

好波

型到

Wuji幾慘 明明regional 幾carry 不過係分組賽真係驚佢俾人爆線

自動導航

點用夜曲飄移

拓海

DARKNESSSSSSSSSS 閃電式飛黎飛去

有重播

夫g好耐冇見

多謝lb 協力演出

教練房笑到出血

賽恩r 先好睇

架仔越打越好喎,將個形勢拉番左黎

有幾耐

top 10 play

ceros:小心甩尾啊！

Lol呢排都冇見你嘛

峽谷車王

頭文字lol

如果岩岩燈龍接到lb仲好笑

wa c9

日本仔都幾CLS

日本仔真係唔錯

我錯la,EZ

直角飄移

錯了

wtf dfm ad

青蛙真係唔識用e

c9 算唔算讓緊

點解2場都同C9打得有來有往
岩岩嗰場就比人屌打

sneaky差狂暴同火炮就完任

睇咗幾場日本隊 發現嗰2條韓仔反而雷雷地

硬係想留到最後果幾滴先用

日本仔又偷到龍

Ez換左駕駛員就唔係水槍

wow, 又steal 左

LJL faker
Cls

Ljl faker uzi

屍狗

Wow

點解打c9 會打到咁勁
但打kabum 唔係咁既

KT Steal

Kabum淆到扑街

比賽真係禁conqueror配stormrazor draven

oh,都係要gg

唔係出左局啦咩日本仔

日本仔個隊邊2個係韓援？

Toyz: stitch係時候練draven 啦

未呀

jensen LUL

jg一定係

架仔如果呢場輸同Kabum同分

好似話咁出太屈機

咁c9讓下人啦

jensen

我想睇加賽呀
唔好啦

stormazor 配呢隻太勁

Source?

同羊刀未改唔可以出係燼到

係勁屈機

draven 開Q唔當入左戰鬥狀態

所以開Q,普攻 痛到飛起

架仔應該會輸

農得太耐

打NG有人帶靈魂仲痴線

SNEAKY痛到

真係輸

Gg

ggggggg

始終都係差d

架仔真係輸經驗，每次打架既組織都好差

樂觀諗
有得睇加賽啦

LJL FAKER無咩料到

Snacky
SNEAKY IN LANE LUL
SNEAKY IN TEAMFIGHT POGGERS

draven 痛撚到

點解禁嘅

POGGER

加賽永遠最好睇

有得禁止出裝咁得意㗎

佢打團真係勁

個肥仔啲肉

想架仔贏呀屌

riot d平衡同bug不嬲都on9

追坦打點贏

我好耐冇玩喇
但上面有巴打講左conqueor爆發果下+q本身加成+stormrazor太高傷

咁又唔見場場pick ban draven

IE,STORM,電刀.

坦都頂唔住

屌你奶不如禁止唔俾用魔鬥酒桶啦

弱智game

船長i mean

日本仔太驚啦
C9隻top係下路 重點係未換tp
Jensen係中
咁都唔去拎返巴龍視野 成場太被動
無視野 佢地個陣根本捉唔到人
真係打團又無坦又無大ad

如果興Draven既話RNG準備又比人撚BP
UZI唔識玩

咩叫比賽禁stormrazor draven?完全google唔到 source?

Uzi:我今晚就練

Stormrazer Conqueror Draven OP BabyRage

因為draven難用

大Snacky又mvp啦

要接刀接刀同接刀

jg幾雷咁

Snacky d teamfight
Snacky 淨係識cosplay都燈唔到嘅

因為比賽唔俾咁出

咁就唔好又賴隻champ 太勁啦
Kaisa Urgot 場場pick or ban 都未出聲

仲有幾多人記得sneaky係第一個比賽玩draven 既人 (好似

Sneaky daddy

第一次咁認同Omegalul巴打
Snacky好波

邊度有講
我冇留意

自從有stormrazor,反而輕鬆左

以前要不停打一下>走位接刀>再打一下係咁loop

而家係開Q打一下,接刀,等stormrazor 被動CD完再打,係咁LOOP

睇番又好似冇話呢啲規定
但係明明咁op又唔出 ? stormrazor對draven黎講又唔係一件非主流裝
有大陸仔亂爆料話用左當輸就話假啫

個教練英文都唔掂點教
翻譯都係9譯

雙語

跟著打定完佐?

一早預咗RNG最後都係會俾人撚
上中成日無啦啦發瘟

多謝
不嬲支持snacky
無論佢feed定carry

個翻譯過程係咩事

日本仔應該請empty過去
咁佢就可以學埋日文做5語言轉換

Kabum is weaker

reapered?不嬲係咁
當初c9買佢做教練係順便搵埋Robin番黎做即時翻譯(佢好似本身係ogn做野)

Grex new mid : Cero
mic check亂到飛起

reapered個樣殘左咁多

1. KT and RNG are mainly scrimming each other. However the results are kept
in absolute secret, so no leakage of scrim results.

KT跟RNG主要跟互相團練，但團練的成績保密到家。

2. Currently Gen.G is trying out two junglers in scrims. While winrate with
one jungler (prob Ambition) is just about average, winrate with the other
jungler (Haru) is rocking through the roof.

目前GEN有在團練嘗試兩位打野，其中一位的勝率普普(可能是安掌門)，另一位勝率
很高(Haru)。

3. Afreeca is the KR team doing great against CN teams in scrims. While laners
are doing ok, spirit is playing like an animal.

AFs在團練中對上中國隊伍打得很好。線上打得還行，而雪碧跟猛獸一樣神。

4. Aside from Fnatic, western teams are not so hot right now. However, current
Fnatic seems better than the Fnatic from 2015, sources say.

除了FNC之外，西方隊伍狀態都普普。FNC今年可能比2015年還強。

5. PVB, a team representing Vietnam, could possibly be the TPA of this world,
sources say. With some exaggeration, they have the potentional to be in
top 4.

PVB可能是這屆世界賽的TPA。講浮誇一點，他們有前四的潛力。

6. Even before the play-in stage started, EDG had almost to no expectations
towards them. Mainly because they're scrim results were atrocious.

在入圍賽之前，EDG對自己沒什麼期待因為團練成績太糟了。
PTT睇到
點睇

baby faker要長大了

異地雞不嬲團練偷人野.自己唔放堅料架啦,輸唔出奇

scrim成績不嬲無視
當年TSM scrim god個朵點黎無理由咁快唔記得

E神龍 出到去打世界賽狀態一向都係麻麻

又燈AFs
依隊明明係LCK最廢
線都未必出到囉

幻神唔是講笑的

好奇佢講PVB係今屆TPA

tiebreaker無得玩天選之人

EDG自從S5之後啲人都冇咩期望
S6就4396
S7打得幾好但SKT兩次絕對反杯

拎到第2都過唔到啦

俾ahq拉落水,笑到我抽筋

最廢但第2種子

AHQ俾人笑話係EDG個仔啦，成日抽到同一隊，打親EDG又成日輸
S6保送咁滯，結果EDG唔爭氣輸俾H2K

我唔會再信呢啲咁既料

PVB有咁勁咩，頭4喎

再黎EZ 咁有信心?

依場就有aatrox

加賽無得天選

EDG 上年Week 1 0-3 真係誇張到

Btw FNC 個態係幾好嘅 應該有d野睇
其他EU隊就算啦

rumor信一成都死
記得s6定s7 tsm大殺四方 無敵既存在

真係鳩up唔洗本

打SKT原本好大希望，好似然緊10K，結果俾WOLF FAKER一個靚配合反杯

想睇漢默丁格

caps幾勁